真係要走，且戰且退，暫時嘅退避唔等於係失敗

推